[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1463)

又誤中唔開

12m多過角球 我屌你咩

慢

咁都CUP

cup!

負贏

笑9死

天狼星咁樣插水都得
好似係

反cup 24倍

瑞假

假到CLS 明做比主WIN

屌你老母好撚好戲喎

針，以後blacklist高登

slow撚到

我個名
即角

cup

半場諗緊買唔買主w 8.3倍

假撚到

我屌 仲諗緊就已經入左

唔應該吹

買天狼狗係咩心態？

頂你假波死全家

好似有人派

岩岩有無人夠膽買天狼星反cup

12m都2.5大

咁樣cup

咁都比12m
瑞假見識了

夠膽開主其他

球12m 真係格硬俾

落後2球都反到
仲要係天狼星

3球12M CLS

我都覺

天狼星都CUP 3粒.. 呢場唔係假波我切春袋

屌佢

8.5s 7.5s 6.5s 4.5s

12m多過角

刷下角未

天狼星

你老母收左幾錢呀，成班球員買左幾錢外圍呀
斷腳啦仆街

話唔係假真係唔信

天狼星 哥登堡 BLACK LIST

笑撚死 真係cup撚到

世界級

冇架啦呢場戇鳩波

3.5

訓超假都唔係第一日嘅事

買埋3.5b

高登仔係咪要局攻了
買3.5B

癲撚到

3.5c

假撚到呀屌

快手3:3

輸死你..

有劇本又唔一早講明

客主40倍都開到

頂撚實呀天狼星

講撚左

點解會咁撚樣 一下輸哂前幾日贏個d

唔通今場係主客和其他

Super啦

冇3.5s 高水嘅

波仲多過c

得巴 女人巴

咁樣打假波都得... 做球證真係幾好搵

哇咁都十二碼

8.5s 7.5s 6.5s 4.5s 係手 怕咩

天狼星終於似返上季識玩反cup

買高登堡既人到底咩心態

古xxxxxxxxxxx求入

same

對唔住 手機中咗1001 開得慢
自隊一打

睇到有講第五粒 唔知真係導演安排

咩波黎

自己買左一份 球會一份 lamlam利

買左客盤 點可能無補飛 主盤就等收錢啦 大家齊齊贏

智甲又俾3個12M睇下`

唔補飛抵輸啦

有冇第六粒？

輸撚埋個本

Dodo好耐冇上水

屌呢排買ng好準

到主盤補飛

NG?

勁

因為啲人冇諗住 咁既垃圾都可以反杯

天狼反杯

6.5慘麗

要正數了嗎

爽撚到痴線.. 一場波賺幾年人工
球員配合跌一跌就得

21倍客要了!

3.5大，望真d角黎 入波都4粒啦

比個3:3黎 pls

買左天狼星都唔信佢cup到
三粒ng都冇買

入波5粒啦

邊可以唔補 波呢啲咁假 補飛少少錢姐

係咪要輪到哥登堡反Cup

3.5s信念追數

有排先追到

成手角大想死

開個3-3比手足派OK?

世界級天狼星

買左高登仔個啲會唔會瞓唔著

我陣係買角s 啲兩隊野都信唔過

哥登堡又跌下啦

試下33

屌你真係無角
3.5b
4.5b
6.5b
8.5s
9.5s
刷3個都好啊

屌你 我就唔信3.5b都大唔到

補飛啊

買左天狼星都訓唔著啦

天狼星都杯到 冇野唔到你唔信

主第6球

Cls rc

仆街rc Sirius

狼RC

天狼紅了

紅左

主紅

紅牌

係喎 仲撚衰

試下假到3-4呀屌你老母

紅撚左個龍門

10.5s 9.5s 8.5s 7.5s 6.5s 5.5s 點輸

嬲鳩，一陣allin兩點果場算
cls唔撚係人賭

劇本2

龍 RC

3:4啦屌你老母

3:3 準備

到底係幾有自信先買3.5b

天狼紅個龍 反杯開始

頂住呀狼仔

客ng?

仲係兩c 好彩半場冇要6.5

準備34了

咩事紅

半場前有巴打話高登仔1.06收息
希望佢冇買到

CLS 龍都可以拎到RC

單刀淨係俾個紅... 你老母啦

開到6.5角大 派100

我都好辛苦先維持到正數

Excel 計出嚟個 graph 個 income 同 expense 兩條綫齊上齊落，
呢頭贏完，嗰頭又輸返

正數已當贏

會唔會比高登煲整個客其他

cup到我直播打飛機呀

Me

RC

角大都要了

收屍就有佢份

咁撚樣要俾全餐啦ON撚9

狗會即刻封主客和

買角大。

客Ng？

禁區外仲想點？畀你即贏好冇

Lm

點解無12m

依家正式開波

無龍門快開可以goal

lm

唔洗派了,一定開唔到

無龍 追客勝啦

我都派

g chi!

LM先

發誓 永不哥登 垃撚圾

點解筆字巴近排可以變咁燈

3.5b 唔講明 可能有人認為喺入球

禁區外鏟跌囉

古里高聯入啦你老母

外地開41倍 佢開15

換衫都換成五分鍾

gchi

屌
快 D整一粒
3:3!

我

3.5b pls

你睇我托盧卡個4個點先啦 都未對完答案

4.5角s頂撚住呀

紅左仲勁

四場**

下一隊入球 星期日 16
天狼星(主) 對 哥登堡(客)
下一隊入球(第6球)
客@3.25

$ 20.00

最後廿蚊. 假埋佢PLZ

駛撚頂 穩如狗

補少少客勝 點都cashed

古里高聯係咪想0-0完場

好彩天狼星仲有位換龍門

再反

紅龍 wow

3:3！
一定要 3:3！！

要入錢

3.5s都唔撚怕啦

換幾耐人

係都追個客啦

開得波味阿頂

反番佢3:4

小注主下一球

屌你老母 究竟呢場我撚左啲咩

3:3準備

主隊開始臥草

下一隊入球 星期日 16
天狼星(主) 對 哥登堡(客)
下一隊入球(第6球)
客@3.02

$ 20.00

賠率已變
愈買愈低水

用緊2號龍門，唔一定會失架喎

開始拖 dllm

一場波5球3粒12m

4角試下

3.5s未撚驚過

冇買都要睇下

狼仔碌耐草

天狼星咩事cup左

繼續買3:3 屌到你入

支持

賣1500蚊10.5b飛 15蚊

12m

12m 12m 12m 12m 12m

我指你一多字分析就出晒事 同雲加星仔郭富城個啲一樣 好似好撚邪 唔係jer鳩你

智假俾3個12M啦屌

有冇2.5s架

1毫都唔要啦

12M

三球入面 二球靠12m 可想而知咩質素

無啦啦比呢兩隊西波 輸左100

3.5s 4.5s 5.5s好似好穩

冇 最多3.5

比c啦

屌0000個場要00完場?

1蚊收

12倍主FG抵屌

1蚊捐撚左佢 都唔買啲垃圾啦

進攻方係底線救角係咩玩法

半2全2

其實換唔換龍門都分別唔大.... 哥登堡根本射唔到龍門

唔撚係掛真係會中咩

FG

燈死自己

主NG 小注 @12.5

古里高聯再唔入成隊斷腳啦

天狼星係咪幾有錢? 又買球證

派未？

天狼星入未

今場假到咁 fatfat啦

咁撚假,3:3都唔奇

大波小角真係定律

球證可能叫 布萊克

我意思係我分咗兩隻水 多字分析係實驗性質

12點場上盤半格都唔比我咁陰毒

痴撚線足球

半2全2 講緊角

是但一邊入多球啦

3:3未啊屌

都榜尾 乜方法都要試架啦 唔通跌返落去咩

真心未見過半2全2角

但係主隊咁樣2樣12M反超我都唔知算唔算分析錯

求下3-3 大家開心

假成咁有咩好分析

補幾耐

比多2c齊齊收錢

半2全2 入球見得多 角球有冇人見過

7

墨超嗰場點?

天狼星已經全面縮入自己半場結束

高登仔咁都唔入

補到入波

七分鍾

假球分析下個球證同球會資金進出好過啦

主隊幾小心吖，一定買咗細c

可以同孫仔孫女講 半2全2 12m多過角

真係好撚假的一場波

古里高聯再唔入全隊斷腳空難死啦

咁都炒

無啦啦跌左下水

+7 劇本來了

我明喇 屌 覺得多文字分析好撚好笑 次次都 個個人都係咁

假撚到我笑

呢場見出面天狼星轉平手高水
馬會仲做平半低水先買
馬會又中

Gchi

想知高登仔陪佢做咁耐戲做無錢收

呢期少，對上係挪超同拜狗，仲有女子歐洲盃都試過

呢兩隊波西到 CLS

主入多球 整到佢絕望啦

想知高登仔陪佢做咁耐戲有無錢收

上盤畀半格我都好

永久blacklist

4X5.. 斷哥登堡斷智假大波..
剩低3場叫都唔駛叫

個龍有錢收

女子足球都有睇

紅撚埋

12點主隊紅牌屌

紅埋
針

智甲1-0 紅牌

古里高rc

古里高聯rc

古里紅撚埋 叻仔

本身份糧都包埋啦 唔係點會咁高人工

有啦... 廢撚過西..
半場個個係更衣室買哂主隊反CUP...

做戲做全套 3:3和波收場

古仔唔通又黎半0全3

馬會上年咪開左嚟賭，幾好賭

買左智甲狗主隊盤
想跳樓--

劇本係咪話紅左仲勁

可唔可以3:4jump到傻

托盧卡入未
2.5B呢

冇啦3:3 no goal 完場

三紅?

+1

拿臨過數俾3球12M啦

托盧卡入未 控球率咁低

難道劇本是補時8分 3：3？

+2
訓先唔睇

黃牌多過角

買角細就岩

古里高聯比狗屌啦

要買快手

禁住打左大半場都入唔到--

邊有咁多劇本
無可能3:4

一陣allin算，賭得好辛苦
買得多場又豬，買少d又豬
細注碼又難回本，大注又有魔咒
allin一鋪清好過，冇煩惱

屌3:3未呀屌你

智甲... 客隊射都未撚射過...
主隊咁樣都可以紅

角球旗有鬼，冇人敢去

智甲一粒都無

DLLM 假撚到咁

繼696 又一場精彩波今日

墨超買咗上盤 20分鐘得一腳中龍

紅左特別勁

同路

33啦快 做戲做全套

Ng7連勝要斷了

真係鳩買細就得

改個勁難既密碼 再聽朝CUT戶口 剩低D錢真飛買六合彩

多謝你安慰

精彩過696多多聲啦

呢場冇買角細咩 賺到笑

輸咁L假嘅波，無嘢好講

天狼個龍勇到

睇左半場唔覺會輸
依家黎張紅牌

OG未

咁多人坐起到睇場波 到底諗緊咩呢

所以假波都係買大細算數

又輸晒

3:3 quick!!! please!

入到3:3 大家開心啦屌你

兩點個場點睇？

批准

班觀眾

枚嚟

真

分分鐘紅牌唔只一張
岩岩個個直紅
仲有3張黃牌

買親大波都蛋蛋.. 叫都冇得叫

完！ 3-2 2c fr

智慧超2.5B 上盤GG

3:3
我直播去旺角扮狼叫

唔敢買W
剩係買1.57 +1收息波

3-2完

3-2 ft

3:2爽

班智利友踢波完全唔用腦
咁都要批爭

好彩 3.5s補返晒6.5b

+7min都係得2c

輸死，係咁先，今個月戒賭

小星星中4.5 細 但托盧卡大波好似幾窄

NG連勝中止了
但好撚開心買左客主

好撚on9 輸剩10蚊

3.5s都cashed 場波

我都allin下場了

我重申多一次.... 半一上盤係俾狗買

半2全2 細到仆街

客主

無了

買親大波都冇料到... 算啦.. 預左輸哂

冰！

回返少少血
但都未夠今日JUMP日假咁多

0:2gel頭果班

dllm

清有買 ？
爽！

智利主紅埋

古里高聯 求下你入一球 最多我係旺角裸跑

比你累死

冰死自己啦！！

比超盃轉哂盤

一齊笑下啦

入到一粒我直播跳樓死

香爐就有個, 得閒燒D野俾我

世界杯後又輸4000

唔買了

買六合彩啦
等出糧入過200玩下

有冇尋日藍十字既奇蹟 ？

平半咁荀

Cls呢隊野 主埸不嬲唔錯...

癲撚左

笑4

睇下2:00買咩算啦

好彩哥登堡下半場嚟個對沖
但都針咗二百幾三百

果然係 negative expected value
個本係正數就算了

墨超主隊咩色衫

輸到落定下面

星爺又針了？

見到半一直接買下盤啦.駛撚度咩.

馬會幫你度埋

你買左主

晏啲有猁

救我dodo

Fc La

咁既波 賭嬴左都唔覺自己嬴

跟冰蛇角 穩過狗

4X5 有串大波

但頭兩關已經斷哂

6k>5k

派我

咩事

托盧卡壞埋？ $0.5叫人推身家架啵

今日入一千針左一半

你都有買角細派咩啦

托盧卡入波未

抿盧入番得先啦

針呀大佬
唔好 jer

早抖

我怕怕冇allin 陣係3k

托盧卡我買左大波同上盤..
唔開就輸哂

仲買左咩

托盧卡30分鐘得1腳中龍已經夠西
點知對面0射門

度多場先

布魯日轉盤要得過
不過好低水

智假準備針

D盤針到
天狼迫害我
智利主盤又紅埋

小星星

贏得好撚爽

主盤
2.5b

智假又話主隊主場場均入兩球.
又話客隊作客失幾多球.
到頭來0-0.
你老母

你羊咁多 派番我轉頭好過

比人cup 完唔係幾訓得着

墨超 智甲 Blacklist forever

你今日整天都好像在贏 應該回本了吧？

布魯日轉平半即係點

一場搞撚掂 我俾狗會搞掂

好彩角細自救DD

仲要係屄狼，假到

天狼星最後球12碼假撚到

派我！！！

0200
布魯日
半1:0
全1:0

鳩噏

馬會都好信

寶利！！！
救我

主隊俾人紅完
過左十分鐘
兩邊加埋先多一射

I'm sorry to hear that

唔係話追對家實贏架咩

快d失3球

一陣4點又可以買角 聽朝美職又有角

回返日職個啲
屌那星

主入，okay?

你怎麼了 冇買角細嗎？

all in左
輸到清倉
第一次輸到心痛
訓唔着

托盧卡又唔入
今晚d波想點

好快你就無呢種感覺

假到

瑞假逼害日

摸雷拉準備有波入

SORRY... 平時好少買大波.. 今晚買左幾場

識唔識入波呀

好想做事後撚

可以 但要派我

派？

有！
細注
慘敗了
6k跌5k
角細只能保我不跌穿 5k

求派

可以
派

上盤賠低水

真係穩到

黎啦.. 盡情侮辱我啦.
用一張張既派彩飛撻落我度啦

D上盤唔識入波 搞咩

連登大船jel爆左?

仲差5k5先追到數

我都細注 後悔冇柯煙

派少少俾我起機ok?

3K8啦

2點半大，有冇同路

5k5 很快啦

6.22k>5.18k

訓先 早抖
大家贏多啲

第一次輸到咁
假撚到
本都無埋
身都翻唔到

allin FCLA 3.5b好冇

屌今日半一上盤未開過

不怕！總有機會

可唔可以俾少少刺激感我呀.
買親大波都蛋蛋....
輸得咁穩陣邊有癮

-6.82k

拉雷準備入球

一起上？！

有波入未呀

布魯日上盤
天狼星推哂落去

上盤針

二時買乜？！

本多終勝，一係入錢一係戒賭

屌我都係一樣情況

智假主隊靚射俾龍門用面救出

古里聯入一粒我即刻搭飛機智利大叫古里聯真好野

墨假半和頂住

losing sleep

入3粒我即刻搭飛機係中途跳機再大叫古里聯好撚野

有冇人記得布魯日呢個盤，同法國決賽一模一樣

星星岩岩果場角細汁幾k?

托雷卡入一球穩定軍心先ok?

古里高聯 12射5正唔識入 斷腳啦

唉兩場2.5B睇嚟都針 仆街

做咩玩咁多場 平注玩嘛

All in布魯日-1！！！

墨假入波未啊

托7

冇執..
依家打算出去行下睇下街邊執唔執到幾毫子
結餘: $ 9.10

就是平注玩
之前大注針了
5.8k>2.9k
依兩天上回 5k
心紅了

馬會咁快燈利

智假客隊禁區手球冇吹

賭到又攰又氣餒

會執到$0.5

用埋最後果幾十蚊！
唉，岩岩上左少少手大細，
學人走去玩讓球，
屌輸撚晒咁濟

萬萬記住平注 唔好場場賭

阿星呢兩個月輸左有冇五皮

以前針過好多次盤，岩岩針埋高登
以後只買大細

10

唔好場場賭呢個真
贏極都係打個和
好似我咁

紅咗仲勁

古里高紅左照GOAL

智甲咁都絕殺開上盤...
上盤同大揀左大

已經平注了

終於...

古里高

彈左起身

1-0！！！

智甲

絕殺10

屌你古里 赫死人咩 唔洗斷腳了

痴乜根！

主隊goooooooal

又半場蛋蛋... 托盧卡逼害夠未

紅左，仲入到

買左高登仔 灰左一個鐘
智利仔岩岩一入開心番

$0.5話半主 點睇

摸雷拉迫害揮手區 早d 訓好過

真係好難呀dodo
由其係聽到個個巴打都話天狼對家食硬
仲要讓平半都有成2.02
結果就重搥＄200

-0.5/-1
係咪走到？

0200 All in布魯日Win得唔得

邊個

賣料狗 五毫子

贏半注

可以補飛嘛！補10蚊都夠

測試下新既睇盤法

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯

上次學懂平注
今次學懂要 skip

想出7場巴甲大細心水

2:00點睇

好感動

Yes 唔熟嘅鬼盤嘅 skip 一係就細注啲

標準列治5000%

狗會布魯日上盤回咁少？出面半球開到過2

終極BOSS 贏夠戒賭

聽日再入錢屠狗會

Gchi 老4

睡不着
輸多一次學多一課

Dodo

追返 D數就走了

最快學懂ge係課金呀屌
我都係想追番千幾蚊姐

終於來了！！！

allin了

最低谷-10k
入了1k，返身
到依家
12k就得了
不過沒了期

見dodo清爐咁耐都無出飛 有點寂寞同空虛

-2k，得翻150
allin完又準備入錢
追翻1k戒

唔心急咪等5大聯賽先再買
下下挑戰極限買假

支持強！
中，派我！！

0200半大全大有冇

呢幾日好忙 冇點賭波

巴希亞和主
彭美拉斯主主2x1

正係知大波波

輸埋訓教

紀要殺又死唔去

絕殺

托盧卡再唔入全隊斷腳空難死

新手想問下高士路場波是咪鬼鬼地

有睇我個爐既不如同我講下到底我計唔計呢場好
仲同FRD講兩注高登堡實無死 補埋和
最後輸晒

比link 我睇睇

有

Bin細力d

世界盃法國帶挈我贏嘅幾幾百
上上落落
追跌追跌
最高去到千五
Excel 個 graph 上落上落
最後暫時得返 $4.5
體驗賭仔生活
好彩都係「正數」

再唔入我搭飛機去墨西哥斬斷曬佢地隻腳

負數

師兄你咪西利，世杯到依家針左3千，上上落落硬係追唔番

我都想佢入 但係會唔會太惡

無毒不丈夫

唔會

半0全3唔該

布魯日
托雷卡

星期日 19
布魯日(主) 對 標準列治(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.37

2.5/3b

支持3：0

想贏都咁難

10個c 仲00

Goalllll. 1:0

1-0

托盧卡1：0

入多粒

快手入多兩粒

多2粒！

-2 gogogogogogogo

唔敢補呀，有時驚輸仲多，大機會果d又得1.1，1.2咁樣收咁少

整多粒比我食全格

Rc

都係果句，信念唔夠
好多時個心諗果樣但唔敢做
但好死唔死又中

莫雷拉RC

-2

紅完快手入兩粒！

可否重來

準備又有波入

名符其實贏粒糖，輸間廠
冇 1.5 都真係要諗諗

456佢

唔可以企係自身利益

托盧卡贏唔到又入唔到多粒全隊斷腳空難死啦

轉理盤

布魯日無人賭？

大大女

一樣豬3k 有冇諗住去到邊個位唔再追

卡卡比多兩粒

即場精選不了

你客盤$200 去到0-2 補一注15蚊和 一注15蚊 主win 已經可以gel定頭 除非你有信念佢唔會俾人追和或者反cup

布魯日半大 派5個200

托盧卡 上啊

準備入

LM

針2k，追1.k多少少就戒

ok

又唔一早入

清買左幾多

而家最驚係莫雷拉紅左特別勁

LM!

meme

明天派錢波拿根亞盤

我了

想問問古里聯 幾比幾 幾分鐘？

1-0 FT

大波呢

1:0 90+mins

Lmlm

誰說大波波 針

巴希亞主帥叫莫雷拉

好波 入多粒全格 對面紅多幾個

最驚佢紅左特別勁，托盧卡別鬆懈快屌多一粒

全大已死

前幾日追到-800，呢兩日啲西波又-3000

呢場玩盤算 睇主隊想點贏

我我我

今日買親半大都jump

鳩買左注過關串左利記 有啲後悔

心靈投注 2.5S
實際投注 主勝 @1.7

你屌多次話佢斷腳就全格

托比多兩球

1點墨超 開唔到上盤 係馬路裸跑

心靈模擬投注 2.5B

allin，訓醒一係收錢一係戒(住先)

長知識了
thx 巴打

托盧卡入多一球即刻搭飛機去墨西哥一落機大嗌托盧卡真好野嗌到成個機場都聽到

莫非真係要惡 沖個涼就1:0 對面仲紅左個

沖多次PLZ

紅撚左仲頂到今耐

托盧卡又開細

屌波仲想積口德？

盧入多兩粒

布魯日入未

半細gel

布魯日

呢個通常係我個人做法 有信心其實亦都有人係會從不補飛

上機未

托盧卡大到切 dodo

平注係指 當1000$ 平均玩5場$200 咁?

平時玩開3x4 都執到少少 , 一玩大就輸

等埋托盧卡呢場 走一轉機

我3x4 4x5永遠斷一關

..........

全大死得好慘

Dodo護主犬

多謝熊本

我都係
轉玩2X1
雖然贏冇咁多，但成功次數增加

諗唔明 明明紅左都仲未入波 係點解

快手整兩球12m出嚟

重注咗2.5大 想死

今日3串1又斷1 好彩照買3條單頭4倍 2倍 2.5倍

屌你老母托盧卡快屌多粒定定驚先啦，見你比莫雷拉打反擊個心離離地，攻勢幾到肉

斷一揀2倍以上咪執到d

彭美拉斯 有同路？

諗緊半主全大

一分鐘一球

布魯日七成控球都入唔撚到

托盧卡咁都冇大波同全格... 想點呀

點撚樣全大呀

應該2:0完

goal

goalll

買乜輸乜 我針先

得角球把撚呀 今日針到仆街

屌
入緊1.5大

我都係⋯⋯

可能係1:1完等我1毫子都拎唔返

咪撚呀

全格派我$10食個包ok?

托盧卡入多粒please

布魯日個場是但一隊入多粒

屌到佢入

托盧卡大波是夢?

布魯日一射一中

半大！

半大

goal 2-0 半大巴打收錢了

半大goall

Goal

NBA

派我pls

手足派得啦

2-0 GOAL

CD ROM出動

冇買就4分鐘兩球... 買左就點都大唔到. 公平咩

突然極速半大

遲咗 但我第二個叫半大

派我PLZZZZ

求派 輸到仆街

快d 456

仆街托盧卡

巴打係咪同我一樣36個鐘不停賭

lmlm

多謝

話時話以前唔係有個1 鋪sir? 聽聞他d100% 好準

大家3點買咩

過關
2X1
入球大細
角球大細
星期日 18 托盧卡 (主) 對 莫雷利亞 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期日 16 天狼星 (主) 對 哥登堡 (客)
細 [4.5 個] @ 1.67 $400

???

過關
4X5
讓球
入球大細
讓球
讓球
星期日 16 天狼星 (主) 對 哥登堡 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.06
星期日 17 古里高聯 (主) 對 基路達 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90
星期日 18 托盧卡 (主) 對 莫雷利亞 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82
星期日 19 布魯日 (主) 對 標準列治 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.01 $100

???

果然同法國格仔果場

半大
半場主
主fg
訓得

即刻多人到

3x幾分鐘都未撚入走去柯屎,出返黎2比0半 大收錢

好多新會然

3點買咩好

布魯日對家冇紅仲正氣

屌你哥登堡. 屌你垃圾智假
屌你托盧卡

諗咗好耐到底邊個講托盧卡2.5大
原來係智哥

輸撚死人

托盧卡 生性嘅整多粒

托盧卡打多個唔撚攻.. 快D俾人追和啦仆街

即刻入兩粒
半大 cashed

終於1-1

痴撚線

星哥

屌.. FAKE乜撚... 快撚D輸啦仆街

快手整多粒開全大

嚇死炸左

嚇撚死 炸

想整條3x1
22 23 24
三場2.5細

嚇撚死

快d入多球2:0屌你

半格夠 唔好輸

快D輸啦垃圾托盧卡

一鋪蛇消失左一排啦

買咗半主

Lm先

抽?

托盧卡頂唔住既你成隊斷腳空難死啦

lmml

到對面入了

似會針..

唔入俾人入啦 垃圾托盧卡

紅咗都差啲和 今次真係個天叫我戒陣賭

冇全格冇大波不如輸撚左佢啦

Fake完對家入啦

1-1??

打多個都踢成咁想點

lalalala
獨行俠搞丟了披風
我女朋友鄭睿隣
一飛衝天
美國妹大波波

請引用留TG
太耐唔回 我就搵排第5之後既巴打補上

2-0啊要

真係派

標準列治爭氣啲啦

點解既，？佢d 100% 不是好準的嗎！

20

莫雷 正一死閪波 紅左都唔比人入 早抖

想知你贏幾多

下次我又lm先
未試過Lm抽獎
如果呢次輸撚埋布魯日盤
我介賭

完全唔似打多個

Fake完對面入是常識嘅

呢隊垃圾求佢頂到完場

再gchi

瞓醒對答案

被美假日假瑞假墨假折磨咗廿四個鐘

終於REAL 1-1

炸

屌

星都係要再死多次

哇

2-0

屌.. 變左2-0 都有... 快手入多粒啦

Goallll2:0

針

好亂

笑左

20202020

Fake完對家入真理

2:0啊

連炸兩次。上盤嚇死

以為終於開全大...

想點

goaall2:0

3點到底買咩好

下 炸完一秒對家入係jm9

屌你咩嚇死 原來2-0

星星唔通破燈？

試下入多粒.. 即刻走入廁所屙屎唔沖廁食乾淨佢

奇蹟大波 整多粒呀求下你

屌 以為要上天台 笑左

點解巴甲明尼路咁高水。。

最後10分鐘

整多粒好唔好

空撚哂無人返去 主隊開波射空門

吓做梗乜？

贏多d

買左下盤既人會點

破乜尻.. 連輸左十刷幾場... 買幾十蚊先中,, 仲要大波開唔到

俾多粒

仲可以點

比多粒得唔得

俾客隊一粒面子球啦

墨假個場有無睇live既分享下做咩鳩

啱啱高登堡先最無奈

3點買咩

試下比多粒一世球迷

輸半>全格>輸半>全格>輸全

慶祝緊跟住詐糊
主隊即刻開波踢上前射空門

高登有即場 冇可能會輸

結餘: $ 9.10

9.1買到D咩幫我買哂佢

入得好撚狗

客隊罰球，隊友越位頭頂入，去慶祝，球證舉旗，絕對開個快攻二比零

cls 星仔你又車一個月糧？

送多個入球先開拖啦

整多粒啦唔該

墨假真係做波都做到贏

假腥腥

三點到底買咩好

唔好完啊

唔差在做多球

全部平注買哂細波一定有錢贏

做戲咩屌你老母

下盤 維多利亞

唉

利斯菲 2.5b!

甘美奧盤!

2球個感覺仲衰過1球

係咪一注都買唔到

巴希x彭美xWa c go

好似買了咸水城一樣

假到仆街場 波,吊你傍証收晒錢

入錢啦

呢場閪波搞到買唔切3點

利物浦2.5B
半主&半波膽1:1點睇

先入一粒

華斯高秒入

Gun

巴甲兩場秒goal

係大波

測試下新既睇盤法

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯

驚險,左膠落後反cup,天狼星落後2球2個12m反cup,古里90+2分鐘絕殺，墨假絕殺1-1炸後開全格，波真是假

追返日職條數

我買左甘美奧針得...

掂

下場呢

甘美反cup

要gun了

甘美澳做乜9

和都偷笑 主場波

巴打仲有冇水

jump

喊出嚟買完先見到同智慧恥同船 最尾仲一齊沉船

8178 23-07-2018
02:59 過關
5X1
讓球主客和
入球大細
讓球主客和
讓球主客和
第一隊入球
星期日 20 巴希亞 (主) 對 維多利亞 (客)
客 [+1] @ 1.90
星期日 21 彭美拉斯 (主) 對 明尼路 (客)
大 [2.5 球] @ 1.77
星期日 22 帕拉拿 (主) 對 阿美利加明尼路 (客)
客 [+1] @ 1.60
星期日 23 利斯菲體育會 (主) 對 富明尼斯 (客)
客 [+1] @ 1.72
星期日 24 華斯高 (主) 對 甘美奧 (客)
客 @ 1.75 $120

$120.00

5串1秒收皮 垃圾甘美奧

唔大，我4x1，追到日假條數

巴打係咪仲有一位未領獎 我排隊後補ok?

維多利亞+0.5/+1 頂住PLZ

有冇人知點解明尼路W 5.8咁高水

強強6x1中晒未

21

尾四關同左路

布老日呀屌

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5939
投注類別 混合過關 4x1
細節
入球大細 星期日 17 古里高聯(主) 對 基路達(客)
細 [2.5 球] @ 1.80
讓球 星期日 18 托盧卡(主) 對 莫雷利亞(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80
讓球 星期日 19 布魯日(主) 對 標準列治(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.01
主客和 星期日 25 利物浦(主) 對 多蒙特(客)
主 @ 1.79 $200
金額 $200.00

加油

布魯日整多粒收全格

布魯日 21

我買左標準列治下盤 對左 不過你6x1大粒啲 我讓路了

甘美奧比人禁屌

布魯日又高登仔翻版了

8166 23-07-2018
01:43 過關
7X1
讓球主客和
讓球主客和
半場主客和
主客和
入球大細
半場入球大細
入球大細
星期日 19 布魯日 (主) 對 標準列治 (客)
和 [-1] @ 3.60
星期日 21 彭美拉斯 (主) 對 明尼路 (客)
主 [-1] @ 2.48
星期日 22 帕拉拿 (主) 對 阿美利加明尼路 (客)
和 @ 1.82
星期日 24 華斯高 (主) 對 甘美奧 (客)
客 @ 2.03
星期日 25 利物浦 (主) 對 多蒙特 (客)
大 [3.5 球] @ 2.40
星期日 27 智利大學 (主) 對 侯治柏度 (客)
大 [1.5 球] @ 2.70
星期日 30 明尼蘇達聯 (主) 對 FC洛杉磯 (客)
大 [3.5 球] @ 2.05 $20

呢條飛中哂派5個100 甘仔快手反CUP啦

我仲要半一買左

Cls 更加要讓路了

今日日假4x1都斷1開 I know that feel 希望你中

好慘...買左甘美，明尼路同巴希

支持甘美反cup

買唔切3點，之後巴打有無心水？

點解球探會有4粒波波 媽啊好亂啊

全針

甘美 明尼路給力呀 串左呀

甘美14分鐘0射

甘美0射門 想反CUP都難

2-1

巴甲都入到波

早知半大5串1

帕拉拿1-0 唉又針得

唔會三點全主呱......

炸左 頂住0-0啊

深信阿美利加+1 100%

甘美澳係到踢乜9